# Adventure
Este repositorio contiene los archivos y makefiles de ejemplo usados en mis apuntes de makefiles, alojado aquí: 
(Apuntes sobre makefiles)[https://github.com/Manuelbelgicano/DGIIM/blob/master/extra/apuntes/Makefiles.md]

En la carpeta makefiles se encuentran todos los makefiles utilizados, mientras que la carpeta adventure es una carpeta que contiene los archivos utilizados como ejemplo en los makefiles.
